有冇人同ocamp組爸媽or仔女一齊過？

分享下你地嘅經歷

大把啦
我做組爸個時食過隔離組幾條女

食咗個小毒毒組仔仔